{
    "title": "Emifansub",
    "name": "Emifansub",
    "etag": "",
    "last_modified": "",
    "timestamp": 1517607117,
    "last_checked": 1517607108,
    "amount": 12,
    "items": [
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "9dca28caf343717cc143f1559d89ea3b8981d43b4a46fde626746f6f6eb65489",
            "title": "Information",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/information-a129942680",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2017-04-20 17:51:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-04-20 17:51:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-04-20 17:51:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p>Bonsoir les amis !<\/p>\n<p>Comme vous l&#039;avez s\u00fbrement remarqu\u00e9 l&#039;heure est grave pour les fansubs. <\/p>\n<p>Mais j&#039;ai envie d&#039;essayer de me battre alors je ne peux que vous <\/p>\n<p>conseiller de vous inscrire \u00e0 la Newsletter !<\/p>\n<p>Je vais vous envoyer une newsletter pour vous expliquer ce qui va se passer<\/p>\n<p>\u00e0 partir de maintenant.<\/p>\n<p>Si vous avez des questions, des remarques, des suggestions je reste \u00e0 votre disposition,  <\/p>\n<p>vous pouvez me contacter via la rubrique <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/contact\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Contact<\/a>.<\/p>\n<p>N&#039;oubliez pas, quand vous vous inscrivez \u00e0 la newsletter un email vous sera envoy\u00e9 pour confirmer votre inscription ^^<\/p>\n\n\n<br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/information-a129942680",
                "description": {},
                "pubDate": "Thu, 20 Apr 2017 17:51:18 +0200",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/information-a129942680"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "0bae964c05ef302d6bb23aa2a9504388806dccf4f0af027fe441028be8343cf6",
            "title": "Voice Episode 4",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-4-a129396724",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2017-04-14 12:35:35.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-04-14 12:35:35.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-04-14 12:35:35.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/k0GW5XkJ2XRtN9Tl4EgGxjRuxL0.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/k0GW5XkJ2XRtN9Tl4EgGxjRuxL0@500x333.jpg\" alt=\"Voice Episode 4\"\/><\/a><\/p>\n<p>Bonjour \u00e0 tous !<\/p>\n<p>Je m&#039;excuse profond\u00e9ment du retard que j&#039;ai pris sur Voice.<\/p>\n<p>(Vous ne le voyez pas mais je suis \u00e0 genoux l\u00e0 !)<\/p>\n<p>Donc voici enfin l&#039;\u00e9pisode 4 de Voice ^^<\/p>\n<p>Je n&#039;ai pas grand-chose \u00e0 dire sur cet \u00e9pisode pour moi si je me souviens<\/p>\n<p>bien les choses vont vraiment commencer \u00e0 partir de l&#039;\u00e9pisode 5 ou 6.<\/p>\n<p>Je vous laisse donc d\u00e9couvrir cet \u00e9pisode.<\/p>\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/Hbl4Rd5FEIZqTPg7lGU8B11VRZ8.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/Hbl4Rd5FEIZqTPg7lGU8B11VRZ8@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 4\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/G6PbndSZ_cGnEsDX1UrTf8kKdOs.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/G6PbndSZ_cGnEsDX1UrTf8kKdOs@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 4\"\/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/DddODc8y1PqvFwPmafvC0CzES-g.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/DddODc8y1PqvFwPmafvC0CzES-g@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 4\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/lG3dy2-tmT-QPXL-tYyJLaC8H94.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/lG3dy2-tmT-QPXL-tYyJLaC8H94@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 4\"\/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/lG3dy2-tmT-QPXL-tYyJLaC8H94.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"> <\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/G6PbndSZ_cGnEsDX1UrTf8kKdOs.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"> <\/a><\/p><br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-4-a129396724",
                "description": {},
                "pubDate": "Fri, 14 Apr 2017 12:35:35 +0200",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-4-a129396724"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "e8d2140edc473458b06400e4d65fa3faef9b7a232b3c2af61be6509bfe377266",
            "title": "Voice Episode 3",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-3-a129112436",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2017-03-21 11:32:45.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-03-21 11:32:45.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-03-21 11:32:45.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/X8zvOE6VuiVpB2MoyP8nMsCR4oA.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/X8zvOE6VuiVpB2MoyP8nMsCR4oA@500x333.jpg\" alt=\"Voice Episode 3\"\/><\/a><\/p>\n<p>Bonjour tout le monde !<\/p>\n<p>J&#039;esp\u00e8re que vous allez bien ^^<\/p>\n<p>Aujourd&#039;hui on se retrouve pour la suite de Voice.<\/p>\n<p>Dans cet \u00e9pisode on en sait un plus sur les circonstances de la mort de la femme de l&#039;inspecteur Moo<\/p>\n<p>et du p\u00e8re de Kang Kwon Joo, je vous le dis \u00e7a sent le complot...<\/p>\n<p> Je vous laisse d\u00e9couvrir l&#039;\u00e9pisode<\/p>\n\n<p>N&#039;oubliez pas de vous inscrire \u00e0 la newsletter pour \u00eatre au courant des sorties ^^<\/p>\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/Vv0ErVo1gp04Cvd48tj5ucohb_k.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/Vv0ErVo1gp04Cvd48tj5ucohb_k@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 3\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/2d3t8l2R38eotXmN9lCkfzX6rwA.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/2d3t8l2R38eotXmN9lCkfzX6rwA@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 3\"\/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/L3Tf8K8ObwGXq1fEk7jUW0NeAQQ.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/L3Tf8K8ObwGXq1fEk7jUW0NeAQQ@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 3\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/boNQPEJpNUDe_XYSlBFd_7z9DLM.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/boNQPEJpNUDe_XYSlBFd_7z9DLM@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 3\"\/><\/a><\/p><br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-3-a129112436",
                "description": {},
                "pubDate": "Tue, 21 Mar 2017 11:32:45 +0100",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-3-a129112436"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "eef635d146a79ab937bd49c5c849b7c7106d5b109772909dfe18fb105e87d58f",
            "title": "Voice Episode 2",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-2-a128749984",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2017-03-06 22:19:24.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-03-06 22:19:24.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-03-06 22:19:24.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/jfjt4Yaz3DwFNrgfXNhII51Fk2Q.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/jfjt4Yaz3DwFNrgfXNhII51Fk2Q@500x333.jpg\" alt=\"Voice Episode 2\"\/><\/a><\/p>\n<p> Bonsoir tout le monde !<\/p>\n\n<p>Ce soir je vous offre rien que pour vous l&#039;\u00e9pisode 2 de Voice !<\/p>\n<p>Dans cet \u00e9pisode nous avons le d\u00e9nouement de la premi\u00e8re affaire et une autre <\/p>\n<p>va commencer la fameuse affaire du petit gar\u00e7on<\/p>\n<p> dont je vous parlais la derni\u00e8re fois (la m\u00e8re elle fait flipper).<\/p>\n<p>Un nouveau personnage va faire son entr\u00e9e dans l&#039;\u00e9quipe Golden Time.<\/p>\n<p>Je vous laisse appr\u00e9cier l&#039;\u00e9pisode.<\/p>\n\n<p>Pour ceux qui ne l&#039;ont pas vu j&#039;ai cr\u00e9\u00e9 une rubrique infos sur le menu de gauche je mettrai ici <\/p>\n<p>ce que je veux vous signaler sans devoir faire un article pour vous le dire ^^<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/PFy10kdTiCEhUiAG2DnwRfXq2io.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/PFy10kdTiCEhUiAG2DnwRfXq2io@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 2\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/nIme2Jne2HiH3Kp5Jjn8bo-_Zo4.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/nIme2Jne2HiH3Kp5Jjn8bo-_Zo4@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 2\"\/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/usJfvyyxSTRq02hoEwmrgtfcrL0.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/usJfvyyxSTRq02hoEwmrgtfcrL0@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 2\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/CbDK6FNABrJ9zJUN4qDHlvvj_nc.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/CbDK6FNABrJ9zJUN4qDHlvvj_nc@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 2\"\/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/CbDK6FNABrJ9zJUN4qDHlvvj_nc.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"> <\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/nIme2Jne2HiH3Kp5Jjn8bo-_Zo4.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"> <\/a><\/p>\n\n\n<br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-2-a128749984",
                "description": {},
                "pubDate": "Mon, 06 Mar 2017 22:19:24 +0100",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-2-a128749984"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "3869cb66baf4669357481ac62c662e868815c59b6cf88ae3a0496a4e11522739",
            "title": "Voice Episode 1 !",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-1-a128373344",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2017-02-12 19:04:27.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-02-12 19:04:27.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-02-12 19:04:27.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/lokYqNbn5nUmGiXj1DHUYhi8NQQ.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"> <\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/T-TlCfA0ReXnC7lC7-V06Ip7_3c.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/T-TlCfA0ReXnC7lC7-V06Ip7_3c@500x333.jpg\" alt=\"Voice Episode 1 !\"\/><\/a><\/p>\n<p>Bonsoir tout le monde !<\/p>\n<p>Aujourd&#039;hui on se retrouve avec le premier \u00e9pisode de mon nouveau projet <\/p>\n<p>qui est Voice !<\/p>\n<p>C&#039;est toujours dur de commencer un nouveau drama ce qui m&#039;a pris le<\/p>\n<p>plus de temps ce sont les liens entre les personnages savoir si je devais les faire<\/p>\n<p>se tutoyer ou vouvoyer... J&#039;esp\u00e8re avoir fait le bon choix.<\/p>\n<p>Ce premier \u00e9pisode commence fort, d\u00e8s les premi\u00e8res minutes nous avons <\/p>\n<p>le meurtre de la femme de Moo Jin Hyuk (Jang Hyuk) qui la pauvre a une mort<\/p>\n<p>assez violente.<\/p>\n<p>Je vous laisse faire votre propre opinion mais ce drama s&#039;adresse vraiment <\/p>\n<p>aux fans de thriller donc si vous n&#039;aimez pas <\/p>\n<p>la violence, le sang et autres ce drama n&#039;est peut-\u00eatre pas pour vous.<\/p>\n<p>Je vous le dis tout de suite dans le 2\u00e8me \u00e9pisode la victime c&#039;est un petit gar\u00e7on...<\/p>\n<p>Sinon pour ceux qu&#039;ils veulent le voir voici le lien. ^^<\/p>\n\n<p>Si vous le regardez n&#039;h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire ce que vous en avez pens\u00e9 ^^.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/quYK-lohpIrl6OeN7NLPBza8jWU.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/quYK-lohpIrl6OeN7NLPBza8jWU@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 1 !\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/9lIzrG37V_ytugbHVs9mFagFJRA.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/9lIzrG37V_ytugbHVs9mFagFJRA@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 1 !\"\/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/usj0uUZGnwwAhSPb3ZoUviuJKzU.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/usj0uUZGnwwAhSPb3ZoUviuJKzU@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 1 !\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/lokYqNbn5nUmGiXj1DHUYhi8NQQ.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/lokYqNbn5nUmGiXj1DHUYhi8NQQ@218x122.gif\" alt=\"Voice Episode 1 !\"\/><\/a><\/p>\n<br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-1-a128373344",
                "description": {},
                "pubDate": "Sun, 12 Feb 2017 19:04:27 +0100",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/voice-episode-1-a128373344"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "c45c889d818c06ff87f817bb5ab652bdfefad6e9de22a095347ee2d046b19f77",
            "title": "King's Family Episode 34",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/king-s-family-episode-34-a128051924",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2017-01-15 21:47:26.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-01-15 21:47:26.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-01-15 21:47:26.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/Na5Q_DnQDYJkrv0JGw3sThDYHLc.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/Na5Q_DnQDYJkrv0JGw3sThDYHLc@500x333.jpg\" alt=\"King&#039;s Family Episode 34\"\/><\/a><\/p>\n<p>Bonsoir tout le monde !<\/p>\n<p>Bonne et heureuse ann\u00e9e 2017 !<\/p>\n<p>La premi\u00e8re sortie pour cette nouvelle ann\u00e9e n&#039;est pas un nouveau drama <\/p>\n<p>malheureusement, c&#039;est l&#039;\u00e9pisode 34 de King&#039;s Family. <\/p>\n<p>Je vous annonce que la fiche pour le drama Voice est pr\u00eate. Le drama a commenc\u00e9 hier, j&#039;ai vu  <\/p>\n<p>le premier \u00e9pisode et \u00e7a commence tr\u00e8s fort !<\/p>\n<p>Je vous laisse d\u00e9couvrir la suite de King&#039;s Family ^^<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.multiup.org\/19ddf3c840d4d020bdfa857f24bd7882\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Cliquez ici<\/a><\/p><br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/king-s-family-episode-34-a128051924",
                "description": {},
                "pubDate": "Sun, 15 Jan 2017 21:47:26 +0100",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/king-s-family-episode-34-a128051924"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "8762f09311d686b51a7ece8499d4c95228171720df2c07551d4ba090d613cdaa",
            "title": "King's Family Episode 33",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/king-s-family-episode-33-a127921640",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2016-12-27 11:35:12.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2016-12-27 11:35:12.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2016-12-27 11:35:12.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/X_Wx8GhTSpCC9ifNt5R4FWIsmrY.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/X_Wx8GhTSpCC9ifNt5R4FWIsmrY@500x333.jpg\" alt=\"King&#039;s Family Episode 33\"\/><\/a><\/p>\n<p>Coucou tout le monde !<\/p>\n<p>Tout d&#039;abord je vous souhaite \u00e0 tous un Joyeux Noel !<\/p>\n<p>J&#039;esp\u00e8re que vous avez pass\u00e9 un bon Noel et que le papa Noel vous a apport\u00e9 beaucoup de cadeaux^^.<\/p>\n<p>Aujourd&#039;hui c&#039;est un \u00e9pisode de King&#039;s Family que je vous offre.<\/p>\n<p>Dans cet \u00e9pisode les choses s&#039;arrangent enfin pour Gwangbak et Sangnam <\/p>\n<p>mais pour le reste de la famille les probl\u00e8mes continuent...<\/p>\n<p>A un moment Subak se prendre une gifle dans la tronche... je n&#039;aurais pas aim\u00e9 \u00eatre \u00e0 sa place !<\/p>\n<p>Pour revenir au probl\u00e8me avec 1 fichier, je vous remercie d&#039;avoir r\u00e9pondu \u00e0 ma question.<\/p>\n<p> J&#039;ai pu constater que vous \u00eates beaucoup \u00e0 avoir un compte dessus. <\/p>\n<p>N&#039;ayant pas de compte premium sur 1 fichier j&#039;ai fait un test en essayant de t\u00e9l\u00e9charger<\/p>\n<p>une vid\u00e9o \u00e7a devait mettre 22 minutes pour t\u00e9l\u00e9charger, j&#039;ai attendu plus de 2h !<\/p>\n<p>Donc comme je ne veux obliger personne \u00e0 s&#039;inscrire sur 1 fichier et que je ne veux pas non plus<\/p>\n<p>p\u00e9naliser ceux qui ont 1 fichier j&#039;ai donc pris la d\u00e9cision d&#039;h\u00e9berger mes vid\u00e9os sur multiup.org<\/p>\n<p>comme cela \u00e7a vous permettra de choisir l&#039;h\u00e9bergeur de votre choix ^^.<\/p>\n<p>J&#039;ai aussi cr\u00e9\u00e9 une rubrique Liens Morts(qui se situe en haut \u00e0 gauche dans Rubriques) qui vous permettra de me dire quand un lien est mort, <\/p>\n<p>je mettrai un commentaire quand les liens seront disponibles.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s tout \u00e7a je vous laisse regarder l&#039;\u00e9pisode.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.multiup.org\/d98fb32337a8ba69f36778a7cd905612\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Cliquez ici<\/a><\/p>\n\n\n\n<br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/king-s-family-episode-33-a127921640",
                "description": {},
                "pubDate": "Tue, 27 Dec 2016 11:35:12 +0100",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/king-s-family-episode-33-a127921640"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "6ead691e0b4f2c6da0a32f08f62b2744d726087742b29816615700b2a1a4a949",
            "title": "1 Fichier",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/1-fichier-a127829090",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2016-12-16 16:37:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2016-12-16 16:37:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2016-12-16 16:37:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p>Bonjour \u00e0 tous<\/p>\n<p>J&#039;ai vu qu&#039;en ce moment il y a une vague de panique \u00e0 cause du site 1fichier.com<\/p>\n<p>Je ne sais pas si c&#039;est parce que je suis inscrite sur le site mais je n&#039;ai <\/p>\n<p>pas ressenti de probl\u00e8me au niveau des t\u00e9l\u00e9chargements...<\/p>\n<p>Je n&#039;ai pas encore essay\u00e9 pour uploader une vid\u00e9o mais ce n&#039;est pas ce qui est important. <\/p>\n<p>Ce que j&#039;aimerais savoir c&#039;est si vous avez des probl\u00e8mes \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger les vid\u00e9os <\/p>\n<p>que vous soyez inscrit sur 1fichier ou non ?<\/p>\n<p>Si tel est le cas j&#039;envisagerai peut-\u00eatre de changer d&#039;h\u00e9bergeur j&#039;ai d\u00e9j\u00e0 fait<\/p>\n<p>quelques recherches et je pense choisir Uplea ou Mega.<\/p>\n<p>Sinon c\u00f4t\u00e9 drama,<\/p>\n<p>sachez que Entourage se fait en coprod avec la Kichigai fansub les \u00e9pisodes 1 et 2 sont<\/p>\n<p>en cours de traduction pour voir o\u00f9 nous en sommes vous avez la rubrique avancement.<\/p>\n<p>King&#039;s Family avance doucement mais s\u00fbrement.<\/p>\n<p>Et j&#039;ai un autre drama qui m&#039;a tap\u00e9 dans l&#039;\u0153il c&#039;est Voice avec Jang Hyuk il commence en janvier<\/p>\n<p>c&#039;est encore un thriller... Je peux pas r\u00e9sister j&#039;aime trop les thrillers.<\/p>\n<p>Je vous mets une petite vid\u00e9o pour vous mettre l&#039;eau \u00e0 la bouche ^^<\/p>\n\n<br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/1-fichier-a127829090",
                "description": {},
                "pubDate": "Fri, 16 Dec 2016 16:37:09 +0100",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/1-fichier-a127829090"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "c8d5df9f3fab63add34173c83f10101ee0b5f6cf482098b27b0979556987a7c0",
            "title": "Signal dernier \u00e9pisode !",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-dernier-episode-a127495140",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2016-11-20 22:37:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2016-11-20 22:37:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2016-11-20 22:37:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/-xC6szwylF7iGb0icx-r5-F3-l0.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/-xC6szwylF7iGb0icx-r5-F3-l0@500x333.jpg\" alt=\"Signal dernier \u00e9pisode !\"\/><\/a><\/p>\n<p>Bonsoir les amis !<\/p>\n<p>Et voil\u00e0 nous nous retrouvons pour le dernier \u00e9pisode de Signal.<\/p>\n<p>\u00c7a fait toujours un petit pincement quand un projet se termine Signal va me manquer.<\/p>\n<p>Franchement ce drama est vraiment bien je trouve qu&#039;il a r\u00e9ussi \u00e0 garder le rythme je dirais m\u00eame que \u00e7a va <\/p>\n<p>crescendo au fil des \u00e9pisodes.<\/p>\n<p>J&#039;ai pu lire que beaucoup de personnes souhaiteraient une deuxi\u00e8me saison pour moi je trouverai \u00e7a inutile<\/p>\n<p>tous les m\u00e9chants ont \u00e9t\u00e9 punis mais bon apr\u00e8s s&#039;ils font une deuxi\u00e8me saison je ne dirais pas non ^^<\/p>\n<p>Je vous laisse donc d\u00e9couvrir ce dernier \u00e9pisode et n&#039;h\u00e9sitez pas \u00e0 donner votre avis ^^<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-a119786134\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Cliquez ici<\/a><\/p>\n<p>Petite pr\u00e9cision les dramas King&#039;s Family et Wonderful days ne sont pas abandonn\u00e9s ce n&#039;est pas parce que<\/p>\n<p>je ne sors pas d&#039;\u00e9pisodes qu&#039;ils sont abandonn\u00e9s ! Sachez que si je commence un drama je vais jusqu&#039;au bout <\/p>\n<p>m\u00eame si je dois mettre 10 ans pour y arriver.<\/p>\n\n<p>Je n&#039;ai pas mis de gifs pour ne pas vous g\u00e2cher le plaisir ^^<\/p>\n<br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-dernier-episode-a127495140",
                "description": {},
                "pubDate": "Sun, 20 Nov 2016 22:37:09 +0100",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-dernier-episode-a127495140"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "c3d218e38eb05165a990eff16a0d0b055539fc54ed069627865e4f33044ffeac",
            "title": "Signal Episode 15",
            "url": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-episode-15-a127246378",
            "author": "Emifansub",
            "date": {
                "date": "2016-10-29 21:54:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2016-10-29 21:54:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2016-10-29 21:54:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/TayeOIGUm-Ni5rzS2QP7prqaMf0.jpg\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/TayeOIGUm-Ni5rzS2QP7prqaMf0@500x333.jpg\" alt=\"Signal Episode 15\"\/><\/a><\/p>\n<p>Coucou tout le monde !<\/p>\n<p>Je suis vraiment d\u00e9sol\u00e9e d&#039;avoir mis autant de temps \u00e0 vous sortir cet \u00e9pisode.<\/p>\n<p>Mais je dois vous dire que je suis vraiment \u00e0 fond dans Moon Lovers et du coup je n&#039;avance plus sur <\/p>\n<p>mes projets...<img src=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\/images\/emoticons\/oops.gif\" alt=\"oops\"\/><\/p>\n<p>Dans cet \u00e9pisode l&#039;inspecteur Lee Jae Han va tenter de sauver le fr\u00e8re de Park Hae Young.<\/p>\n<p>Va-t-il r\u00e9ussir ? \u00c7a je vais vous laisser le d\u00e9couvrir en regardant l&#039;\u00e9pisode ^^<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-a119786134\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Cliquez ici<\/a><\/p>\n<p>Courage les amis plus qu&#039;un \u00e9pisode !<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/F0T_cH8yncFGc92YAJa9-fNq-Jg.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/F0T_cH8yncFGc92YAJa9-fNq-Jg@218x122.gif\" alt=\"Signal Episode 15\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/pXIYZxPnXRjY_ML5CMR1Zjdybi8.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/pXIYZxPnXRjY_ML5CMR1Zjdybi8@218x122.gif\" alt=\"Signal Episode 15\"\/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/rQC-xCp1h-kIqhN6w70Kf52sKdA.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/rQC-xCp1h-kIqhN6w70Kf52sKdA@218x122.gif\" alt=\"Signal Episode 15\"\/><\/a><a href=\"http:\/\/ekladata.com\/IbIH4WGK358du0FBZvLwJDgk2uo.gif\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/ekladata.com\/IbIH4WGK358du0FBZvLwJDgk2uo@218x122.gif\" alt=\"Signal Episode 15\"\/><\/a><\/p>\n\n<p>\u00c7a y est la fiche du drama Entourage est faite ! Retrouvez-la dans Projets en cours.<\/p>\n<p>Le drama commence le 04\/11 alors voici un petit trailer ^^<\/p>\n\n<p> <iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XPWVFFnCJWY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p><br\/>Article original r\u00e9dig\u00e9 par Emifansub et publi\u00e9 sur <a href=\"http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emifansub<\/a> <br\/>Reproduction interdite sans autorisation",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": {},
                "link": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-episode-15-a127246378",
                "description": {},
                "pubDate": "Sat, 29 Oct 2016 21:54:18 +0200",
                "guid": "http:\/\/emi-fansub.eklablog.com\/signal-episode-15-a127246378"
            },
            "namespaces": {
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/"
            }
        }
    ]
}