{
    "title": "Meda-Fansub",
    "name": "Meda-Fansub",
    "etag": "\"4bb1e2529467f0a0ac4c3e8ce611cf2b-gzip\"",
    "last_modified": "Sun, 28 Jan 2018 23:32:24 GMT",
    "timestamp": 1517182344,
    "last_checked": 1518106321,
    "amount": 12,
    "items": [
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "b2c86619824beaaa950b496f75da9efa5f86d7b46bcadfbd8bd0345382d615b8",
            "title": "Emiya-san Chi no Kyou no Gohan 01 FHD\/HD",
            "url": "http:\/\/meda-fansub.com\/emiya-san-chi-no-kyou-no-gohan-01-fhd-hd\/",
            "author": "Injhale",
            "date": {
                "date": "2018-01-22 21:31:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-22 21:31:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-22 21:31:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "content": "<p><img src=\"http:\/\/meda-fansub.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Scums-Raws-Emiya-san-Chi-no-Kyou-no-Gohan-01-BS11-1080p-Hi10P-AAC92263F5E_001_12333-1024x576.png\" alt=\"Miam.\"\/><\/p>\n<p>Tuturu \u266a\u266a\u266a<br\/>Ici Injhale !!!<\/p>\n<p>Nous revoil\u00e0 (D\u00e9j\u00e0 ?) avec un projet culinaire tout frais tout neuf \u00ab Emiya-san chi no kyou no gohan \u00bb. Une s\u00e9rie d\u2019OAV mettant en sc\u00e8ne les personnages de Fate\/Stay Night.<br\/>Laissons de c\u00f4t\u00e9 le Saint-Graal (Qui s\u2019y int\u00e9resse de toute fa\u00e7on ?) pour se concentrer sur ce qui importe vraiment : la nourriture<\/p>\n<p>Dans ce premier \u00e9pisode, sp\u00e9cial Nouvel An, Shirou nous apprend \u00e0 pr\u00e9parer de succulentes toshikoshi soba et franchement \u00e7a donne envie, pendant que Ta\u00efga, Illya et Saber se pr\u00e9lassent sous un kotatsu.<\/p>\n<p>Je vous laisse vous r\u00e9galer de cette recette et de cet \u00e9pisode.<br\/>Allez hop je ne vous en dis pas plus.<br\/>Bon visionnage.<\/p>\n<p>Yohan : Cet \u00e9pisode a \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9 lors du Fate\/Project, une \u00e9mission de deux heures consacr\u00e9e \u00e0 la licence Fate qui est pass\u00e9 avant le Nouvel An, en m\u00eame temps que Fate\/Grand Order moonlight\/lost room (qu\u2019on ne fera pas) et Fate\/GO SP (qu\u2019on est en train de faire). Les \u00e9pisodes sortiront tous les mois.<\/p>\n<p>Je remercie Okarin de la Yarashii-Fansub qui m\u2019a aid\u00e9 avec le karaok\u00e9 de l\u2019opening ainsi que GTI et Kenta qui ont fait le Qcheck. Je remercie \u00e9galement Nagi qui a eu la bonne id\u00e9e de me proposer de mettre une couleur par personnage. o\/<\/p>\n<p>Aniplex USA a r\u00e9cemment annonc\u00e9 que Crunchyroll US allait diffuser la s\u00e9rie. J\u2019ignore si Crunchyroll FR aura aussi la licence. Si c\u2019est le cas, on ne continuera pas le projet.<\/p>\n<p>Note : Je vous propose la s\u00e9rie en 720p et en 1080p parce que l\u2019anime est produit \u00e0 une r\u00e9solution sup\u00e9rieure \u00e0 720p donc autant en profiter.<\/p>\n<p>Mise \u00e0 jour : L\u2019\u00e9pisode a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 et le projet annul\u00e9 suite \u00e0 l\u2019annonce de la licence par Wakanim.<\/p>\n<p>Cet article <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/emiya-san-chi-no-kyou-no-gohan-01-fhd-hd\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Emiya-san Chi no Kyou no Gohan 01 FHD\/HD<\/a> est apparu en premier sur <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Meda-Fansub<\/a>.<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr-FR",
            "xml": {
                "title": "Emiya-san Chi no Kyou no Gohan 01 FHD\/HD",
                "link": "http:\/\/meda-fansub.com\/emiya-san-chi-no-kyou-no-gohan-01-fhd-hd\/",
                "comments": "http:\/\/meda-fansub.com\/emiya-san-chi-no-kyou-no-gohan-01-fhd-hd\/#comments",
                "pubDate": "Mon, 22 Jan 2018 21:31:09 +0000",
                "category": {},
                "guid": "http:\/\/meda-fansub.com\/?p=3536",
                "description": {}
            },
            "namespaces": {
                "atom": "http:\/\/www.w3.org\/2005\/Atom",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "wfw": "http:\/\/wellformedweb.org\/CommentAPI\/",
                "slash": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/slash\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "9ba94a501b8c8c1cab1f6d7ac96f74ce2e97e084ba497db6ce391ce5bb6a4fb8",
            "title": "Kobayashi-san Chi no Maid Dragon 14 OAV VOSTFR FHD\\HD",
            "url": "http:\/\/meda-fansub.com\/kobayashi-san-chi-no-maid-dragon-14-oav-vostfr-fhdhd\/",
            "author": "Injhale",
            "date": {
                "date": "2018-01-14 05:12:04.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-14 05:12:04.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-14 05:12:04.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "content": "<p><img src=\"http:\/\/meda-fansub.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Asuka-Subs-Kobayashi-san-Chi-no-Maid-Dragon-14-OVA-1920x1080-h264-FLAC4F9CFA7E952-998.gif\" title=\"H\u00e9 h\u00e9 h\u00e9 h\u00e9.\"\/><\/p>\n<p>Titre de l\u2019\u00e9pisode 14 : ~ Saint-Valentin et onsen ! (N\u2019esp\u00e8re pas trop.) ~<\/p>\n<p>Tuturu \u266b\u266a\u266b<\/p>\n<p>Hello!! Ici Injhale, trad ayant fra\u00eechement int\u00e9gr\u00e9 la team.<br\/>Allez, on reprend doucement les sorties avec mon premier projet (applaudissez-moi) et aujourd\u2019hui on est de retour avec notre maid dragonne favorite pour un petit OAV de Kobayashi-san chi no maid dragon sp\u00e9cial Saint Valentin.<br\/>Un \u00e9pisode qui devait sortir depuis un petit (sacr\u00e9) moment d\u00e9j\u00e0 mais, on vous l\u2019avoue, a \u00e9t\u00e9 retard\u00e9 par moult p\u00e9rip\u00e9ties.<\/p>\n<p>Allez hop bon visionnage.<\/p>\n<p>Mise \u00e0 jour : L\u2019\u00e9pisode a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 suite \u00e0 l\u2019annonce de la licence par Crunchyroll.<\/p>\n<p>Cet article <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/kobayashi-san-chi-no-maid-dragon-14-oav-vostfr-fhdhd\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Kobayashi-san Chi no Maid Dragon 14 OAV VOSTFR FHD\\HD<\/a> est apparu en premier sur <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Meda-Fansub<\/a>.<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr-FR",
            "xml": {
                "title": "Kobayashi-san Chi no Maid Dragon 14 OAV VOSTFR FHD\\HD",
                "link": "http:\/\/meda-fansub.com\/kobayashi-san-chi-no-maid-dragon-14-oav-vostfr-fhdhd\/",
                "comments": "http:\/\/meda-fansub.com\/kobayashi-san-chi-no-maid-dragon-14-oav-vostfr-fhdhd\/#respond",
                "pubDate": "Sun, 14 Jan 2018 05:12:04 +0000",
                "category": {},
                "guid": "http:\/\/meda-fansub.com\/?p=3528",
                "description": {}
            },
            "namespaces": {
                "atom": "http:\/\/www.w3.org\/2005\/Atom",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "wfw": "http:\/\/wellformedweb.org\/CommentAPI\/",
                "slash": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/slash\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "c7ae5aa518edba03ef312a9bc6cbbcec89415bafb160c83ced92623c75aebc8e",
            "title": "Baka to Test to Shoukanjuu Mini Anime VOSTFR",
            "url": "http:\/\/meda-fansub.com\/baka-to-test-to-shoukanjuu-mini-anime-vostfr\/",
            "author": "Zeyro",
            "date": {
                "date": "2018-01-04 22:10:57.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-04 22:10:57.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-04 22:10:57.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "content": "<p><img src=\"http:\/\/meda-fansub.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/IMG_04012018_164014_0-300x169.png\" title=\"La t\u00eate des fans qui attendent nos sorties.\"\/><\/p>\n<p>Hello \u00e0 tous ! <\/p>\n<p>Nous revoil\u00e0 pour ce petit OAV de Baka to Test to Shoukanjuu qui est apparu fin Novembre 2017 \u00e0 l\u2019occasion de la sortie du nouveau coffret Blu-ray de l\u2019int\u00e9grale de la s\u00e9rie.<br\/>Ici, on y retrouve la petite bande des gar\u00e7ons de la classe 2-F qui viennent de finir de visionner toutes leurs p\u00e9rip\u00e9ties jusqu\u2019\u00e0 la fin de la saison 2.<br\/>Suite \u00e0 cela, ils se mettent \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 leurs actions et \u2026  <\/p>\n<p>Bon visionnage \u00e0 tous <img src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/72x72\/1f642.png\" alt=\"\ud83d\ude42\"\/><\/p>\n<p>PS: On remercie Zapiboss et Klinks pour la traduction de cet OAV. <\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/Baka%20to%20Test%20to%20Shoukanjuu%20Mini%20Anime\/%5BMeda-Fansub%5D%20Baka%20to%20Test%20to%20Shoukanjuu%20Mini%20Anime%20VOSTFR.mp4\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Baka to Test to Shoukanjuu Mini Anime DDL<\/a><\/h3>\n<p>Cet article <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/baka-to-test-to-shoukanjuu-mini-anime-vostfr\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Baka to Test to Shoukanjuu Mini Anime VOSTFR<\/a> est apparu en premier sur <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Meda-Fansub<\/a>.<\/p>",
            "enclosureUrl": "http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/Baka%20to%20Test%20to%20Shoukanjuu%20Mini%20Anime\/%5BMeda-Fansub%5D%20Baka%20to%20Test%20to%20Shoukanjuu%20Mini%20Anime%20VOSTFR.mp4",
            "enclosureType": "video\/mp4",
            "language": "fr-FR",
            "xml": {
                "title": "Baka to Test to Shoukanjuu Mini Anime VOSTFR",
                "link": "http:\/\/meda-fansub.com\/baka-to-test-to-shoukanjuu-mini-anime-vostfr\/",
                "comments": "http:\/\/meda-fansub.com\/baka-to-test-to-shoukanjuu-mini-anime-vostfr\/#comments",
                "pubDate": "Thu, 04 Jan 2018 22:10:57 +0000",
                "category": {},
                "guid": "http:\/\/meda-fansub.com\/?p=3509",
                "description": {},
                "enclosure": {
                    "@attributes": {
                        "url": "http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/Baka%20to%20Test%20to%20Shoukanjuu%20Mini%20Anime\/%5BMeda-Fansub%5D%20Baka%20to%20Test%20to%20Shoukanjuu%20Mini%20Anime%20VOSTFR.mp4",
                        "length": "80527194",
                        "type": "video\/mp4"
                    }
                }
            },
            "namespaces": {
                "atom": "http:\/\/www.w3.org\/2005\/Atom",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "wfw": "http:\/\/wellformedweb.org\/CommentAPI\/",
                "slash": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/slash\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "d4af9589c28307e68fc2574beb6e29427c4371bb9653eeff4766452a9b3e0a32",
            "title": "Attakai, Fuyu Canada VOSTFR",
            "url": "http:\/\/meda-fansub.com\/attakai-fuyu-canada-vostfr\/",
            "author": "Yohan",
            "date": {
                "date": "2018-01-04 02:18:03.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-04 02:18:03.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-04 02:18:03.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "content": "<p><img src=\"http:\/\/meda-fansub.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Attakai-Fuyu-Canada_001_743-1024x576.png\"\/><\/p>\n<p>Bonne ann\u00e9e tout le monde. J\u2019esp\u00e8re que vous allez bien.<br\/>Je sais que \u00e7a fait un moment qu\u2019on a rien sorti mais ne vous inqui\u00e9tez pas, on reprend le rythme tranquillement.<\/p>\n<p>On va recommencer en douceur avec Attakai, Fuyu Canada.  C\u2019est une petite pub r\u00e9alis\u00e9e par ComicX Wave pour l\u2019agence du tourisme canadien pour inciter les japonais \u00e0 aller en vacances l\u00e0-bas.<br\/>Moi-m\u00eame qui vis au Canada depuis une dizaine d\u2019ann\u00e9es, je n\u2019ai pas visit\u00e9 le plupart des lieux pr\u00e9sents.  Je ne connais qur les chutes du Niagara et Toronto que j\u2019ai visit\u00e9s qu\u2019il y a sept ans, je crois.<\/p>\n<p>Bref, bon \u00e9pisode \u00e0 tous.<\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/Attakai%2C%20Fuyu%20Canada\/%5BMeda-Fansub%5D%20Attakai%2C%20Fuyu%20Canada%20VOSTFR.mp4\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Attakai, Fuyu Canada DDL<\/a><\/h3>\n<p>Cet article <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/attakai-fuyu-canada-vostfr\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Attakai, Fuyu Canada VOSTFR<\/a> est apparu en premier sur <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Meda-Fansub<\/a>.<\/p>",
            "enclosureUrl": "http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/Attakai%2C%20Fuyu%20Canada\/%5BMeda-Fansub%5D%20Attakai%2C%20Fuyu%20Canada%20VOSTFR.mp4",
            "enclosureType": "video\/mp4",
            "language": "fr-FR",
            "xml": {
                "title": "Attakai, Fuyu Canada VOSTFR",
                "link": "http:\/\/meda-fansub.com\/attakai-fuyu-canada-vostfr\/",
                "comments": "http:\/\/meda-fansub.com\/attakai-fuyu-canada-vostfr\/#respond",
                "pubDate": "Thu, 04 Jan 2018 02:18:03 +0000",
                "category": {},
                "guid": "http:\/\/meda-fansub.com\/?p=3504",
                "description": {},
                "enclosure": {
                    "@attributes": {
                        "url": "http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/Attakai%2C%20Fuyu%20Canada\/%5BMeda-Fansub%5D%20Attakai%2C%20Fuyu%20Canada%20VOSTFR.mp4",
                        "length": "14138152",
                        "type": "video\/mp4"
                    }
                }
            },
            "namespaces": {
                "atom": "http:\/\/www.w3.org\/2005\/Atom",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "wfw": "http:\/\/wellformedweb.org\/CommentAPI\/",
                "slash": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/slash\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "4d6229a6b7aa5238fe6bd9db44cec19f4134be12104a72ed25f8d7733b2e9560",
            "title": "UltraSonico VOSTFR",
            "url": "http:\/\/meda-fansub.com\/ultrasonico-vostfr\/",
            "author": "Yohan",
            "date": {
                "date": "2017-10-17 01:54:44.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-10-17 01:54:44.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-10-17 01:54:44.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+00:00"
            },
            "content": "<p><img src=\"http:\/\/meda-fansub.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/UltraSonico-Nitroplus-April-Fool-2017-YouTube_001_389-1024x576.png\"\/><\/p>\n<p>Yo tout le monde. <\/p>\n<p>Une petite sortie exclusive \u00e0 la Meda-Fansub, directement du japonais par Achro et moi.<\/p>\n<p>UltraSonico est une petite vid\u00e9o parodique cr\u00e9\u00e9e par Nitro+ comme poisson d\u2019avril pour 2017.<br\/>\u00c7a parodie l\u2019univers de Ultraman comme le nom l\u2019indique, en rempla\u00e7ant le protagoniste par Super Sonico qui est la mascotte de Nitro+.<br\/>\u00c7a reprend aussi le kitch des tokusaktsu avec le kaiju en costume.<\/p>\n<p>Bon visionnage et \u00e0 la prochaine.<\/p>\n<h3><a href=\"http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/UltraSonico\/%5BMeda-Fansub%5D%20UltraSonico%20VOSTFR.mp4\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">UltraSonico DDL<\/a><\/h3>\n<p>Cet article <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/ultrasonico-vostfr\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">UltraSonico VOSTFR<\/a> est apparu en premier sur <a href=\"http:\/\/meda-fansub.com\/\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\">Meda-Fansub<\/a>.<\/p>",
            "enclosureUrl": "http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/UltraSonico\/%5BMeda-Fansub%5D%20UltraSonico%20VOSTFR.mp4",
            "enclosureType": "video\/mp4",
            "language": "fr-FR",
            "xml": {
                "title": "UltraSonico VOSTFR",
                "link": "http:\/\/meda-fansub.com\/ultrasonico-vostfr\/",
                "comments": "http:\/\/meda-fansub.com\/ultrasonico-vostfr\/#respond",
                "pubDate": "Tue, 17 Oct 2017 01:54:44 +0000",
                "category": {},
                "guid": "http:\/\/meda-fansub.com\/?p=3490",
                "description": {},
                "enclosure": {
                    "@attributes": {
                        "url": "http:\/\/dedie.meda-fansub.com\/Projets%20de%20la%20team\/UltraSonico\/%5BMeda-Fansub%5D%20UltraSonico%20VOSTFR.mp4",
                        "length": "49679089",
                        "type": "video\/mp4"
                    }
                }
            },
            "namespaces": {
                "atom": "http:\/\/www.w3.org\/2005\/Atom",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/",
                "wfw": "http:\/\/wellformedweb.org\/CommentAPI\/",
                "slash": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/slash\/"
            }
        }
    ]
}