{
    "title": "Tanuki no shumi...Nihon et Fansub...",
    "name": "Tanuki no shumi",
    "etag": "\"5a86c70fc55e1479813c2316fd73a710-gzip\"",
    "last_modified": "Thu, 08 Feb 2018 16:10:16 GMT",
    "timestamp": 1518106216,
    "last_checked": 1518106321,
    "amount": 12,
    "items": [
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "acfba56b84bdd0d8f104b5bc7b3872253e45dff5131ab257c7e76ba881842a91",
            "title": "kumokiri Nizaemon- \u96f2\u9727\u4ec1\u5de6\u885b\u9580 (2013) NHK",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3302890738-kumokiri-Nizaemon-2013-NHK.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2018-01-30 23:14:31.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-30 23:14:31.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-30 23:14:31.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3302890738-kumokiri-Nizaemon-2013-NHK.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3302890738_0_3_HmufrHK9.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tVoici donc mon nouveau projet... kumokiri Nizaemon- \u96f2\u9727\u4ec1\u5de6\u885b\u9580 . Une envie de changer un peu de style de drama ... plut\u00f4t bon...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": " kumokiri Nizaemon- \u96f2\u9727\u4ec1\u5de6\u885b\u9580 (2013) NHK",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3302890738-kumokiri-Nizaemon-2013-NHK.html",
                "description": "Voici donc mon nouveau projet... kumokiri Nizaemon-\u00a0\u96f2\u9727\u4ec1\u5de6\u885b\u9580\u00a0. Une envie de changer un peu de style de drama ... plut\u00f4t bon..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "145e46a563ea69b9ad31f6a890411ebb2051cf84834a65069323ec378fc40b5a",
            "title": "MOZU Saison 2 Les Ailes Fant\u00f4mes ( \uff5e\u5e7b\u306e\u7ffc) (2014)",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3295131912-MOZU-Saison-2-Les-Ailes-Fantomes-2014.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2017-10-24 22:17:44.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-10-24 22:17:44.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-10-24 22:17:44.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3295131912-MOZU-Saison-2-Les-Ailes-Fantomes-2014.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3295131912_0_3_Vd9IZkTv.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tBon, inutile de faire long ...\n\nOn reprend les m\u00eames, enfin les survivants, et on voit ce que tout ce petit monde est devenu 6 mois plus tard ...\nSur la m\u00eame trame,...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "MOZU Saison 2 Les Ailes Fant\u00f4mes ( \uff5e\u5e7b\u306e\u7ffc) (2014)",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3295131912-MOZU-Saison-2-Les-Ailes-Fantomes-2014.html",
                "description": "Bon, inutile de faire long ...\n\nOn reprend les m\u00eames, enfin les survivants, et on voit ce que tout ce petit monde est devenu 6 mois plus tard ...\nSur la m\u00eame trame,..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "8030b5fbfda1c846aa1e96e4b8a248b1f52a755107e6b3d8f3a09997d41db660",
            "title": "Yami no Bansosha - \u95c7\u306e\u4f34\u8d70\u8005  (2015)",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3286922938-Yami-no-Bansosha-2015.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2017-04-22 20:31:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-04-22 20:31:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-04-22 20:31:18.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3286922938-Yami-no-Bansosha-2015.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3286922938_0_4_afuFxY5K.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tVoici donc mon petit interm\u00e8de entre deux saisons de Mozu ... Yami no Bansosha - \u95c7\u306e\u4f34\u8d70\u8005  ou en Fran\u00e7ais, quelque chose comme &quot;Les...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "Yami no Bansosha - \u95c7\u306e\u4f34\u8d70\u8005  (2015)",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3286922938-Yami-no-Bansosha-2015.html",
                "description": "Voici donc mon petit interm\u00e8de entre deux saisons de Mozu ... Yami no Bansosha - \u95c7\u306e\u4f34\u8d70\u8005\u00a0 ou en Fran\u00e7ais, quelque chose comme \"Les..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "8371b9387b57b9215c6960fb73b222f5366ec41e62bf39a8ae44659c1e3519aa",
            "title": "Kumamoto j\u00f4 - \u718a\u672c\u57ce 27\/06\/2016",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3278222400-Kumamoto-jo-27-06-2016.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2016-06-27 17:41:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2016-06-27 17:41:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2016-06-27 17:41:09.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3278222400-Kumamoto-jo-27-06-2016.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3278222400_0_2_zxI8S37w.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\t<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "Kumamoto j\u00f4 - \u718a\u672c\u57ce 27\/06\/2016",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3278222400-Kumamoto-jo-27-06-2016.html",
                "description": {}
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "d0a8dd80393041b77598082c59e6c83680db89a6a433060fd963239d60018495",
            "title": "Pourquoi le Japon est si propre ... L'action publique",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3269908322-Pourquoi-le-Japon-est-si-propre-L-action-publique.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2016-02-10 22:17:58.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2016-02-10 22:17:58.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2016-02-10 22:17:58.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3269908322-Pourquoi-le-Japon-est-si-propre-L-action-publique.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3269908322_0_54_6OZnynyE.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tBonjour tout le monde,\n \nVoici un petit billet sur un ph\u00e9nom\u00e8ne qui frappe les bons latins que nous sommes quand nous nous rendons au Japon.\nQuelle propret\u00e9 ! Mais...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "Pourquoi le Japon est si propre ... L'action publique",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3269908322-Pourquoi-le-Japon-est-si-propre-L-action-publique.html",
                "description": "Bonjour tout le monde,\n\u00a0\nVoici un petit billet sur un ph\u00e9nom\u00e8ne qui frappe les bons latins que nous sommes quand nous nous rendons au Japon.\nQuelle propret\u00e9 ! Mais..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "2b7e7ca173bd49bac1559a760a0c906e0af8008d01919a4f9f3e9dfc017e555e",
            "title": "GEKIRYU \u2013 Watashi o oboeteimasuka",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3269219006-GEKIRYU-Watashi-o-oboeteimasuka.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2018-01-30 22:47:46.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:47:46.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:47:46.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3269219006-GEKIRYU-Watashi-o-oboeteimasuka.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3269219006_0_2_eUeo61y1.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\t \nBonjour tout le monde,\n\nvoici le petit drama myst\u00e8re dont je vous avais parl\u00e9 ...\nC&#039;est typiquement une histoire de fansub. Laissez-moi vous raconter un peu l&#039;envers...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "GEKIRYU \u2013 Watashi o oboeteimasuka",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3269219006-GEKIRYU-Watashi-o-oboeteimasuka.html",
                "description": "\u00a0\nBonjour tout le monde,\n\nvoici le petit drama myst\u00e8re dont je vous avais parl\u00e9 ...\nC'est typiquement une histoire de fansub. Laissez-moi vous raconter un peu l'envers..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "8d2d9b248fe39c531511e22eca2efd904298c9f6299d4766b11136afb39aed21",
            "title": "MOZU Saison 1 ~ Mozu no Sakebu Yoru (\u767e\u820c\u306e\u53eb\u3076\u591c) (2014)",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3263043610-MOZU-Saison-1-Mozu-no-Sakebu-Yoru-2014.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2017-08-15 23:20:51.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2017-08-15 23:20:51.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2017-08-15 23:20:51.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3263043610-MOZU-Saison-1-Mozu-no-Sakebu-Yoru-2014.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3263043610_0_3_QMhj83dn.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tVoici mon nouveau projet ... MOZU ...\n\nbas\u00e9 sur un roman d&#039;Osaka Go publi\u00e9 en 1988, Mozu no Sakebu Yoru a \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9 \u00e0 la TV en 2014 en deux saisons, une premi\u00e8re de...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "MOZU Saison 1 ~ Mozu no Sakebu Yoru (\u767e\u820c\u306e\u53eb\u3076\u591c) (2014) ",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3263043610-MOZU-Saison-1-Mozu-no-Sakebu-Yoru-2014.html",
                "description": "Voici mon nouveau projet ... MOZU ...\n\nbas\u00e9 sur un roman d'Osaka Go publi\u00e9 en 1988, Mozu no Sakebu Yoru a \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9 \u00e0 la TV en 2014 en deux saisons, une premi\u00e8re de..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "1631093bc36b18e34d236692f9e084897dbfb9a5da56796fcd02ce07fa8ff19d",
            "title": "Les Enfers de Beppu",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3250978486-Les-Enfers-de-Beppu.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2015-05-13 20:35:05.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2015-05-13 20:35:05.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2015-05-13 20:35:05.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3250978486-Les-Enfers-de-Beppu.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3250978486_0_3_HvQM4vpO.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\t(pensez \u00e0 cliquer sur l&#039;image pour ouvrir une fen\u00eatre et lire plus confortablement)\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "Les Enfers de Beppu",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3250978486-Les-Enfers-de-Beppu.html",
                "description": "(pensez \u00e0 cliquer sur l'image pour ouvrir une fen\u00eatre et lire plus confortablement)\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "4881c8ee80cca5495213443cb37c905764b21bed1028463a2093becd861ead10",
            "title": "MAGMA",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3246826668-MAGMA.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2018-01-30 22:42:49.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:42:49.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:42:49.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3246826668-MAGMA.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3246826668_0_3_MzNNTPDL.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tCoucou tout le monde ... D\u00e9cid\u00e9ment, il va falloir que je m&#039;abonne \u00e0 WoWow...\n\nJ&#039;ai d\u00e9cid\u00e9 de prendre ce petit drama de l&#039;\u00e9t\u00e9 2012 en projet. Cela tombe bien, je vais...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "MAGMA",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3246826668-MAGMA.html",
                "description": "Coucou tout le monde ... D\u00e9cid\u00e9ment, il va falloir que je m'abonne \u00e0 WoWow...\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 de prendre ce petit drama de l'\u00e9t\u00e9 2012 en projet. Cela tombe bien, je vais..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "b1ea3a0955dfe8e67b329863b4a6e47f59c0af358ab06ae848ff83e127860395",
            "title": "Sh\u00f4gatsu, le Nouvel An",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3224685751-Shogatsu-le-Nouvel-An.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2014-07-09 14:12:00.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2014-07-09 14:12:00.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2014-07-09 14:12:00.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+02:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3224685751-Shogatsu-le-Nouvel-An.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3224685751_0_4_ZVn4kiXE.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tKonnichiwa minna-san,\nJe me suis un peu l\u00e2ch\u00e9 sur ce post l\u00e0...  8-p\nJ&#039;esp\u00e8re ne pas avoir fait trop long...\nBref, vous me direz...\n \n\n\n\nCe qui est dr\u00f4le dans ma...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "Sh\u00f4gatsu, le Nouvel An",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3224685751-Shogatsu-le-Nouvel-An.html",
                "description": "Konnichiwa minna-san,\nJe me suis un peu l\u00e2ch\u00e9 sur ce post l\u00e0...\u00a0 8-p\nJ'esp\u00e8re ne pas avoir fait trop long...\nBref, vous me direz...\n\u00a0\n\n\n\nCe qui est dr\u00f4le dans ma..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "f9e0d07bc8a8f7a5c03253181285c25a81df91921c1a600e2942a82cda46f4ab",
            "title": "LADY JOKER",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3214832965-LADY-JOKER.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2018-01-30 22:41:59.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:41:59.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:41:59.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3214832965-LADY-JOKER.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/i.skyrock.net\/1030\/84351030\/pics\/3214832965_0_2_qpJmO9qw.jpg\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tVoici donc mon coup de coeur du moment, qui modifie quelque peu mes plans ... Mais je voulais tant vous en faire profiter. Il s&#039;agit donc de l&#039;excellent drama  LADY...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "LADY JOKER",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3214832965-LADY-JOKER.html",
                "description": "Voici donc mon coup de coeur du moment, qui modifie quelque peu mes plans ... Mais je voulais tant vous en faire profiter. Il s'agit donc de l'excellent drama\u00a0 LADY..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        },
        {
            "rtl": [
                "ar",
                "fa",
                "ur",
                "ps",
                "syr",
                "dv",
                "he",
                "yi"
            ],
            "id": "e04daa74cff5a60518074efc49f1500f5ac04a3d69860a7f52f60cc6d31b93a3",
            "title": "Actualit\u00e9 et contenu du blog",
            "url": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3204643923-Actualite-et-contenu-du-blog.html",
            "author": "Tanuki31Fansub",
            "date": {
                "date": "2018-01-30 22:48:54.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "publishedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:48:54.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "updatedDate": {
                "date": "2018-01-30 22:48:54.000000",
                "timezone_type": 1,
                "timezone": "+01:00"
            },
            "content": "<p><a href=\"http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3204643923-Actualite-et-contenu-du-blog.html\" rel=\"noreferrer\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/static.skyrock.net\/img\/icons\/text_50.png\" alt=\"\"\/><\/a>\n\t\tActualit\u00e9:\n\n30\/ 01\/ 2018  Sortie de l&#039;\u00e9pisode 4 de Kumokiri Nizaemon.\n\nProjets en cours:\n \n- Kumokiri Nizaemon (2013), 4\/6 \u00e9pisodes\n \nProjets en pause:\n \n- Miyabe...<\/p>",
            "enclosureUrl": "",
            "enclosureType": "",
            "language": "fr",
            "xml": {
                "title": "Actualit\u00e9 et contenu du blog",
                "link": "http:\/\/tanuki31fansub.skyrock.com\/3204643923-Actualite-et-contenu-du-blog.html",
                "description": "Actualit\u00e9:\n\n30\/ 01\/ 2018\u00a0 Sortie de l'\u00e9pisode 4 de Kumokiri Nizaemon.\n\nProjets en cours:\n\u00a0\n- Kumokiri Nizaemon (2013), 4\/6 \u00e9pisodes\n\u00a0\nProjets en pause:\n\u00a0\n- Miyabe..."
            },
            "namespaces": {
                "rdf": "http:\/\/www.w3.org\/1999\/02\/22-rdf-syntax-ns#",
                "": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/",
                "dc": "http:\/\/purl.org\/dc\/elements\/1.1\/",
                "admin": "http:\/\/webns.net\/mvcb\/",
                "sy": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/syndication\/",
                "content": "http:\/\/purl.org\/rss\/1.0\/modules\/content\/"
            }
        }
    ]
}